狂賀猁四大皆空

點撚樣牙

樓豬去咗邊

樓豬呢？